唔鍾意見到我地曼聯 明白嘅 唔好睇波囉 quit足球囉

你成日都會見到曼聯架by the way
因為曼聯有好多budget去保持競爭力
唔鍾意睇嘅 quit英超
得唔得
o唔ok？

閱